你可能覺得冷處理機場件事代替道歉，但係現實係藍媒一定會將呢件事咬住唔放，越煲越大

冇錯 香港人善忘
只要過幾日不被媒體報導就會淡忘
但係警暴不被人淡忘就係依賴過去努力嘅文宣
如果藍媒以同樣手法煲大呢件事不斷抹黑示威者
而自己不為所作錯誤道歉
就會顯得同中港政府冇分別
如果如陳雲所講之後政府會展開政治謠言宣傳 而且要求你再為其他你無做過的事道歉
就應該反攻文宣政府亦無為自己嘅錯失道歉
顯示自己雖有錯失 但是站在正義的一方
同時攞證據指出中港政府派人搗亂示威行動加害於示威者
顯示政府係污衊的一方
民選元首更加係荒謬 一定有成功可以民選元首？
失敗咗香港人等住被消失添呀！

所以道歉係必須！

陳雲：機場的事，絕對不要道歉！同大家講下謠言戰術，rumour tactics

陳雲：
做錯事不道歉，是違反道德的啊。這個當然，但我們不是在小學課室，由班長和班主任裁判，我們是在戰場上，警察、法官、電視台、報紙、觀眾都是中共的人。你道歉，對方就有材料展開政治謠言宣傳，而且要求你再為其他你無做過的事道歉（例如毆打北京記者），之後你拒絕，他們就向你開火射擊。做錯了事就馬上走，不是道歉！普選勝利了，在民選元首認為安全的情況，才為以往的錯失道歉，道歉也是元首來做，不是民眾來做，賠償也是用政府的錢，不是民間眾籌。

你都on9，爆眼道歉咗未？過期催淚彈道歉咗未？打頭打到腦出血道歉咗未？數落去太多

就係對方唔會為自己錯失道歉
自己會為錯失道歉
顯示自己係白 對方係黑

煲唔煲大都冇分別. 由612開始已經不斷煲大緊架喇...

on9 你道撚左歉佢都係咬住唔放架啦
拉撚埋對家落水啦道

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共見到就自然對放自由行落黎有所顧慮，將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

絕對不能道歉!

唔明點解而家連和理非既道歉行動都要分化道歉可以係一種向旅客解釋更多嘅機會

冇錯！機場件事根本就係警察扮示威者做

咪傻啦 姐係認曬咪入你數囉

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

咪係

係要解釋返點解要咁做。

唔係要道歉呀。

咁就要支持下成立獨立調查委員會還臥底狗一個清白啦

不道歉